［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #165

SKT一定想喊
本身打ROX變番SKT

其實尋日bang 同peanut 雙排個陣 peanut 有話佢會盡佢全力打

你今日真係係咁打錯

咁就好睇

Ksv贏kz就入playoff 依家輸左 要靠rox輸先入到
Rox贏jin air入playoff 又輸 要靠skt輸先入到

喺街 打得求其

peanut: 哥我會幫你地

Ksv最少比返十幾廿萬比賤air啦

ahq快d輸左佢算啦
睇到都眼冤

無片唔信

SKT要多謝KZ
KSV要多謝JAG

應該俾rox隻jg同teddy 得啦

Crown又做戲

有片 佢地開語音直播雙排

clown真係做多左

真心精彩今次playoff

Skt要靠Kevin Rox 輸先入到
點知兩隊都輸

Kdm聽日ban Olaf zac 豬女
Blank一定用蠍子

Jin air 個sup

jax

AHQ

根本KSV同SKT夾埋想playoff第一場就係決賽翻版

宜家KSV喺入硬？KSV同ROX唔係都係9W9L咩？

如果SKT贏2:1咁點打tie break?
456名都0分

ksv 細分高一分

Ksv贏小分

直播緊唔通話聽日hea打咩

無追開，宜家即係點 Rox Skt ksv....

rox -1 wor 今場輸咗

自膠 原來wiki未更新分數

自己機會無把握好 crown仔先咁姐
crown仔無人權

ksv 入咗 skt 聽日嬴埋就入

總知SKT要2:0啦

KSV 偷到KZ game2 原來都有用

不過skt 打呢兩隊都係贏哂喎,打邊隊對佢地可能都一樣啫

唔使呀 2:1 都得 rox -1

贏就得 2:1 2:0 冇分別

贏就得

唔該晒
個分好亂

skt ksv playoff 係另一隊 一定精彩

KSV 同ROX 潛力差幾遠呀

AHQ 下季再努力

keep到今日第2場打KZ應該無乜邊隊夠打
不過keep到至算

KSV已入playoff?

人地FW 都換緊血
呢隊野仲鳩下鳩下咁

係

只係第4 或第5

人地換d正常人
AHQ換升降賽選手

3月31 就開始playoff

姐係而家KSV一定入到playoff?
btw咁今日Crown咪白喊

做戲做多左

而家SKT一定要贏KDM先入到playoff?
使唔使2:0定點

嬴就得 因為rox -1 分

搵WAKO接西門位
真係笑撚死

KDM呢D垃圾隊唔係2:0當輸啦

LCK又係五巨頭
AFS好似星味最少
但又打得幾唔錯...

恭喜ahq提早放假

今季成隊都好有問題

佢第一場係幾型

KSV 叫上年冠軍 差極都有小小人理
AFS 係接近0

第一場係屈吸血鬼

AHQ
下去!

下路搞返好塊臉就講野

覺得KSV係最無人氣既世界冠軍

D人樣衰得黎唔會勁到好impressive

我記得有幾次skt 中期都收哂皮
都收到入playoff 最後由尾打番入決賽
唔知今次呢

雖然好賤 但確實佢個樣真係令我唔太想睇AFS

其實都係得skt一直好高姐
同埋你估好多隊世界冠軍咩

tusin WutFace

無計 d人只記得skt輸
根本唔會理邊隊贏

So mean but I like it

Ksv都係得crown有星味姐

明明afreeca下路個洞咁大
咁都可以上到第2

其實lck 以前最好睇係操作
但而家lck 有時都變clown fiesta
某d 隊仲要玩控圖 50分鐘3殺
對觀眾真係悶到訓
Skt 仲有人睇係因為d 人想佢輸
Ksv 呢d 咁悶嘅戰隊有fans 我都覺好出奇
不過至少係咁多年world champ最唔出名
Kz KT 完咗比賽排隊拎簽名
Ksv 排都唔洗排

ksv一定要請Jin air 食炸雞啦

TPA FNC 起碼都有本土人氣
但KSV就

係咪SKT同ROX搶最後一個play off位

kuro大把老rox fans
仲有精神同新進既kiin
咁都算星味少

精神信唔過

單講fans多少啫
撇開人品問題，我覺得精神打野係幾聰明同有創意，不過上年同隊員夾得唔好就成日搞到佢好似送頭咁

同某隊員

AD輪換兩個都打得唔錯啦喎
tusin就不嬲都咁上下

依加先知皇冠喊左
依加晒曬D眼淚啦jm9

kk係CJ果時真係唔掂
上年記得都係隻剎雅亮眼D
今年已經進步左好多

Ssw?

some old seafood

對ROX好失望

回家未

去左老人院

今年LPL IG RNG RW 三隊都唔差

RNG就算啦
jdg都輸,聽日睇佢點比ig炒2蛋
利申rng fans

當你睇得明SSG營運/選手既操作 你唔支持都會比番些少尊重
由S7 SUMMER開始睇 SSG成隊/個人一向唔會有太亮眼既表現, 但你睇真D 佢地所做既細節(不論操作定控圖) 係其他隊做唔到/無咁好 慢慢發覺佢地係營運教科書, S7尾你會見到SSG係營運個種統治, 對面只能忍受呢種無力感到結束

單以 SSG VS KT GAME 3 (regional)已經大把野睇/學 上野SUP輪流坦傷真係好好J

PS 鑽5仔睇SSG學到唔少野

有無依條片既中文版
今日睇lpl見到佢有中文版

Rng問題都幾多
唔講其他路
Uzi自己英雄池都一般
連剎雅都唔識用 而家仲出多隻新ad

uzi條死仔剩係識玩舊式AD
由kalister之後既ad都唔多掂
剎那同埋燼

學黎有咩用
solo 唔會有人同你夾
打彈性同fd都好少會咁打

大把前Tiger fans

而家應該每一隊都無遺憾啦

全部都曾經有機會把握係自己手 自己輸自己無得瀨

無架啦宜家打架patch

呢個真
KSV真係死好命
不過今日打KZ打得算係咁啦，之前廢到

同以前巴塞傳控足球果陣有d 似囉
有人覺得鳩猜悶 有人覺得睇控球正

技術要求係極高 , 但觀賞價值就各花入各眼啦

Crown 喊得好慘

想講youtube最強聯盟KSV KZ game3
勁多SKT狗踩皇冠垃圾
但同時都好多人撐KSV
其實Crown真係唔囂張，仲成日覺得自己打得唔好，講真次次打輸佢黑面嬲個樣都可能只係嬲自己
KSV幾慘，拎左個世界冠軍入低潮期，就要俾班SKT狗追住咬
而重點係SKT spring都唔見得打得有幾好

佢真係幾慘
做得最錯既事就係贏左faker

屌你出左幾粒鐘街搞到咁

the breakdown 邊會有中文
除非有人做subtitle

成日講到faker幾神幾勁
但無視佢啲mistake，呢幾個月B個陣俾人捉死都可以合埋做一條幾分鐘嘅片

勝利球迷正常發揮

成個留言都鬧戰

SKT狗

打機未

就係班Skt fans先搞到skt有咁多haters

好耐冇上水, 各位好嗎

輸咗笑又話你嬉皮笑臉
黑面又話你交戲扮嘢
喊又係要俾人恥笑
真係唔鍾意你隊嘢，呼吸都係原罪

有冇人睇緊EU?

呢度都係咁啦

皇冠黑面係影帝
deft喊係小學雞

faker喊就係可憐
faker話想提早食飯就自信

logic✅

咁多隊真係得SKT fans零舍黑人憎
永遠輸打贏要，其他隊fans唔會有嘅獨特之處

有 去twitch bang channel有得睇

睇到crown仔喊個心都離一離

好耐之前有人話wako carry

olaf 10

仲要喊左勁耐 起碼幾分鐘
其實今日真係打得算ok，下星期生性啦屌

雖然唔鍾意VIT，但實力明顯高幾班

好似係話會盡全力打，無話會幫佢地呀嘛

Crown 會係playoffs爆seed

其實今日都見到出曬力啦 線都贏埋
家下連個天同JAG都幫佢地入番playoff，下星期再輸真係無得再賴

champion pool咁細成個韓國西門咁樣
靠ruler同cuvee好過啦

成日覺得皇冠係咁多lck中路入面資質算差
人地好快令得出手既新pick佢要練好奈先上到場
又硬頸執著 每次低潮就會鑽牛角尖一路低落去

成日覺得係呢度skt 就係原罪

佢靠戰術先贏到 單講佢 佢幾廢下

但好似仲好fd咁 冇啲人講到咁憎skt掛我估

EU真係咩失誤都有

EU好撚綜藝
連自己都笑

仲要明明faker final都玩得唔好

娛樂性夠豐富

屌你老母 Crown仔咪撚喊 仲有機會 永遠支持SSG

今年EU重好笑過NA
琴晚睇ROCCAT隻JG同SUP輪流花式送頭

都話係lpl見到有落
岩岩先睇完 但我搵唔到咋

vit隻ad好似成場都跟唔到隊友咁

LoL 三大幻象之一

SKT 入唔到季後賽

我都記得 第一場呀ma

其實係成隊戰術加老屎忽都有問題

上年既Spring 係打中野連動果陣好

但之後根本唔係頂級水準

佢越打越無自信

lm

個幻象愈黎愈低要求

已經由SKT會輸變成冇playoff

又可以睇屍狗俾人撚

邊個笑鳩DL唔出QSS咖

200 IQ

笑撚死

C9
笑死

邊個夠膽話大CHING 屎?

8k ryze

SMOOTHIE BM

大CHING同Olleh

每次贏都要攬一下好撚Gay

C9

大Ching 內戰一向無敵

呢句真
出到去咪收皮

一起身就見到2:0

準備3:0

賓仔 -200iq 都贏到

Snacky 加油

3:0

C9
0-3
召喚C9_Sneaky

屌jensen 廢撚到

大CHING: 連PLAY OFF 都會輸隊伍, 冇人會留意

大CHING: 連PLAY OFF 都會輸既隊伍, 冇人會留意

又trash talk

希望aphromoo cody done 打爆佢

炒人3比0阿,
仲唔串爆佢阿?
3比0阿?
慘過食屎啊

C9輸仲要比TL炒0-3

Jensen underperform
上路又廢
Sneaky 三場都1v5

仲要條中路冇進步過嘅情況下3-0
不過都係因為c9 仲廢
Jensen 都一樣咁廢 面上路impact 廢咗都勁過licorice

上路果件唔怪得佢 經驗唔夠
第一季已經算係咁啦

件jensen就第一年笑撚到依家都仲笑緊
年年除左LCS既比賽 佢有份打就實有得笑

上年有ekko比BJ一波推走左個冠軍
去到國外見到faker咁大口氣點知比人炒到呀媽都唔認得
今日萬二傷波女都見到

自己唔爭氣有咩計
抵輸

C9
串你唔起

大CHING

impact

戥條下路唔抵

我大ching
世界第一

上年summer split jensen 仲carry過bj
今季打到

垃圾屎力奇
抵輸啦

世界第一choke in Worlds OMEGALUL

大清依然要睇國際賽表現
全世界都知佢內戰有水平架喇

期待下場打aphromoo 帶住個垃圾codysun

支持 Cody Sun

TSM又係TSM

今日大ching 0死 kda靚到仆街

Bj 好正常
係tsm 依個brand 唔正常啫

C9俾人3:0好柒

spring 表現明顯fevbi>bj la ....

冇計 最後幾week 太癲

其實ksv根本唔淨止有營運
上年世界賽決賽啲團戰打得超勁冇人知

世界冠軍我諗冇咩人知

作為TSM fans真係忍咗屍狗好耐，尤其因為某會員之前喺度日日吹奏屍狗

大Ching大炒屍狗3:0真係大快人心

佢地不嬲係打團隊
全盛期啲配合好到
同埋佢地啲走佬好撚勁
不過我覺得佢依家比afs取代左
因為clown真係好重
不過game3如果唔係khan咁敢開
kz一定打唔出破口都似
條巴龍我諗遲早都落ksv到
ksv贏面會好大
好明顯睇到kz有個致命弱點
成隊太依賴khan打出破口
khan被逼拎坦/比人限制
贏面就細好多

新入黎
想問下C9_SNEAKY上水未

團戰接近無敵咁濟

個陣gnar算係必選角 cuvee玩得最好 又識用凱能對付
Ambition 隻豬女唔ban真係等輸（結果玩j4仲勁）
下路2打2又唔會輸
Crown 仔轉線分推支援都做足 打線又無輸
多謝rng 刺激ssg進步

如果s7最後係 rng vs ssg 咁就正
以戰養戰 vs 後期無敵

你咁講 tsm仆街了

瞓左冇睇
C9炒Tl幾多球
等睇C9皇朝

Sneaky都係繼續玩cosplays啦

代表NALCS喺喺MSI打爆KZ嘅任務都係留返俾我哋TSM

Clutch Gaming呢啲雜魚唔會係TSM對手

原來大ching三場一次都無死過

我哋TSM又贏

tsm 打都未打
你就開始發花癲

由season2開始撐TSM, 而加竟然因為海洋之心咁撚串搞到想睇TSM輸

要靠TSM打低佢地了

tsm 快啲收皮please
見到二五下路已經反胃

其實kz輸既場 或者 打得好辛苦既場
都係下路打唔出優勢
如果封鎖針對中野，唔比佢地跑線既話贏面大好多
Khan就算啦
殺1次同比佢殺1次既結果都一樣
中後期都係屌打你

大CHING 會教訓佢地

條友真係好撚煩

懷疑假fans黎

海洋之燈舊年WORLDS咪又潛左陣水

花生比ambition睇穿晒

jensen快啲走啦
C9冇前途架

如果係真fans應該用佢的力量去支持對家

簽番合約

比人捉左出去
希望趕到睇比賽

F3 c9_sneaky 0/0

大師兄 D TRASH TALK真係好鬼正

Jg唔走我走

Jensen 害輸C9
-200iq 都撚佢

唔洗補習可以睇skt收皮定入po

第三場就黎比人妹到輸係khan同bdd make到先贏
真係格食格

入硬po

睇哂最強聯盟kz打ksv下面啲留言
發覺做skt啲fans連呼吸都係錯
skt啲腦粉留言比例明明佔好少
反而啲留言好多都係鬧skt
笑clown雷又唔得 又會比人話係skt腦粉
又唔見會有人笑ruler同cuvee
但上年bang雷個陣 唔理係咪skt fans咪一樣笑bang
話bang雷 又會話係faker腦粉
話clown雷 又會話skt腦粉
我真係睇唔透

kz個陣唔領先經濟打團好易輸ksv
事實上我覺得唔係cuvee玩得差
係khan玩得好
換著係其他上路未必會咁call

岩呀屌 skt輸個陣夠個個笑9佢 又冇人話佢地係ksv腦粉 而家心涼下clown啲演技又比人屌skt腦粉 公平咩

Licorice 同 Sven 真係笑話

因為skt係公敵
笑9skt嘅時候唔會諗嗰個人係咩粉

因為skt太多fans
令到腦粉數目多
令到好多人唔鐘意skt
e.g me

勁過impact contractz喎

小花個形象太鮮明 一定係腦粉同anti都多
你撐得就預左實有人笑你勝利球迷/腦粉
放鬆d啦

唔好唔記得SKT一輸就有班人話假波走線放水

btw喺隔離post都搵唔番會然sneaky 好驚佢做傻事

個班人佔幾多
你講緊3連霸條on9仔?

我上年咁大打擊都冇做傻事，希望佢會堅強啦

剩係上年輸比lz已經唔少人講

尋日Crown雷？用屎眼睇比賽？
幾憎skt都好我都冇笑過佢地既隊員
皇冠又好faker又好
輸左有情緒表現都係因為佢地著緊
兩邊都唔值得俾人笑、俾人睇唔起
最慘某D fans見高拜見低踩
faker腦殘fans因為WC決賽笑左bang幾奈？
皇冠俾skt fans笑唔配冠軍頭銜幾奈？
理性既邊面既fans我都歡迎
最慘skt最少嚟D fans

跟我一齊做AFs粉

RNG 加油
KT加油
KDM雖然我知你唔得但都加油

Clown仔尋日邊有雷呀

其他腦粉只係證實咗哩個世界智障既人好多
正如之前G龍定唔知太陽吸毒d人都可以合理化

其實*

起碼SKT世界賽係輸撚左先
咪binc囉，我有咩所謂

btw係邊個圈子都好 最多fans果個團體都係最多腦殘on9 身為果個fans群體裡既無可奈何都係要接受嚟個事實 只係希望你地知道自己掛住邊隊fans既名牌 唔好再做D損害自己隊名譽既on9事

OMG打EDG真係好搞笑

咁樣互相拉仇恨有意思？

話演戲都一大堆啦

Untara wolf Please

演到季後都唔打

我一路以為都係D人講笑咋喎

原來認真

放untara出黎派膠ok?

無可否認依家clown係成隊嘅弱點
佢由上年夏季到今年嘅表現你覺得佢咁叫玩得好?
尋日可能佢唔算雷
但有唔少場係因為佢而輸
如果唔係都唔洗靠尋日個場決定入唔入到playoff

而家blank 都無派 好傷心

佢雷就要話佢影帝？
輸左黑面就係扮野？
咁樣既話faker又唔係？
雙重標準？

最後一場 kt可唔可以放rush出嚟抖下氣

一句講哂
有champion pool問題既公務員

除左泰神，SKT成班應該冇試過用全力打廢隊

真係唔知點解
基於咩理由去懷疑Crown係演野
你可以話佢廢 但係話佢演技好乜乜乜果D我真係唔太明
仲衰過話人廢

untara同blank玩得差個陣你又有冇笑?
依家問題係如果clown玩得好仲會唔會笑佢
好似faker玩隻卡丁送死 閃現撞牆
唔通無人笑佢柒 無人話佢做戲?
但有啲人係完全無理性
即使佢玩返好都繼續笑繼續話佢廢

正如bang玩得廢咪一樣比人話ssg bang
但如果當佢玩得好 你都仲話佢雷
呢啲咪無腦囉
好似crown如果佢打返起 大家咪一樣 clown子

條囡好正

Candy贏左都好似死老母咁

都係做kt fans最開心

kt贏係咪同AFS 同分

把聲

untara wolf都係冇得出場
wolf係咪要摺埋喇

Wolf 同 blossom 鬧交之後 雪到依家
點知連勝

一切都係基佬wolf問題

如果我有笑過任何一個選手真係唔該你cap返出嚟俾我睇
菜就是原罪嚟樣野係正常現象冇錯
但依加抵毀埋選手既專業精神又係啱？
依加就係話咁樣既無腦串就係造成互相仇視既原因
贏左既greet返對家 輸既承認返對方勁過自己係咁難？
咩百人bang clown影帝
根本唔係因為佢地既表現而批評 而係雞蛋裡挑骨頭
唔中意佢就咩都吹得出 連呼吸都係原罪

呢樣真

大分同分
細分AFS 高幾分

好撚柒 唔夠講就攞返出黎binc 贏個一兩場就上黎鳩up抽水 輸個陣潛落地核 不過都啱架啦 襯返你夠哂弱智

都確定左係第三啦
否放其實都冇所謂了

Pawn仔係咪都俾人bench埋

bang 隻xayah 35 KDA

開既開始 ban zac
Ban埋豬女佢

Blank 一定用蠍子 自爆

SKT出J4 會唔會比人打爆

KDM唔知搵邊個輸出

可以睇bang carry

大CHING 昨日3場既DKA

BAN j4 豬女 Zac即刻廢左BLank

Bang玩Xayah 今場贏左啦

#KDM

轉左行砌模型

佢都無野揀啦

秘密武器喔

Wolf成為新肥閪

蠍子

秘密廢棄

C9_屎力奇,
肯上水未阿?

阿泰幾靚仔

點解咁綠

d色水

幾型

gay

歐拉夫 柒撚到

屌你kdm真係黎賣笑

KDM隻JG做咩

KDM 係咪troll緊game

SKT fans

我錯了
歐拉夫 CARRY

咁都有得燈

點解你地可以咁精準咁燈隻olaf

Rox Rox Rox

又係你

發生咩事

SKT

出後啦 行街jungle j4

暫時睇落SKT柒過琴日KSV

打kdm 都輸

SKT好可能 0-2輸 入唔到playoff
GG

Effort個閃現jm9

冇睇幾星期 點解無啦啦變咗係wolf冇得打

effort 早d交閃就唔洗死

bang 100%wr冇了

Olaf Q
但flash咗都照中
所以先死

blank冇zac唔識gank人

見到連燈仔支持咩就知skt入咗playoff

今場SKT 冇大坦
EZ 應該到後期 輸出都唔錯

靜啦

開龍la kdm
依隊消極skt 一定放

唔係話燈
不過kdm根本唔識end game
所以前期無限優勢都冇用

咁就放心喇
Skt fighting

edge d塔底食兵

見到kdm cs 好頭痛

kdm咁好死拎住兩個頭仲同人慢慢farm

KDM D會戰真係笑話黎

bang又準備好carry

SKT個位咁差都嬴到

呀bang！

笑撚到

KDM

KDM 邊有可能嬴到

的確

屌你隻olaf滿血flash後..

直沖根本收得哂

又無明顯gold lead KDM都係咁先

SKT已入 大家唔洗睇啦

EZ
讓埋人頭

可以唔洗睇了

\SKT/\SKT/

唔睇lu
等睇kt afs 算

bang唔撚識驚

gg

第十名係明不虛傳的
可以去lms玩

playoff bang 隻 xayah 實比人ban

依隊野真係抵季季打升降賽

輕鬆到

BANG繼續保持剎雅100%win rate

KDM 去LMS 大約係咩級數

算啦其實都應該預咗

kdm 之前打Rox 打到1幾比幾都輸啦

次級聯賽有隊勁野
分分鐘今次踢左kdm

10幾

等睇下場好過

Giff?

睇kdm呢隊垃圾不如瞓教好過

Ward又唔識買
Game 又唔識close
團戰又柒

仲行緊街
有無笑話分享

SKT咁都冇人死

KDM 連HKA都打唔贏

5v4 俾人ace
屌笑死

kdm廢撚到

會戰廢到..唔focus既

skt咁都唔洗死人

。。。點解skt打得咁柒都可以ace

招大撞一撞

嗯

kdm

條友真係唔識架喎

會戰各有各打，單排嚟架

blank 招大做到野wo

EZ戰神黎

呢隊野廢到

4打5一件都未死

開頭仲話kdm edge 屋企人嚟咗睇
好尷尬

繼續笑啦

啲Mic壞咗sor

仲廢過ahq

Blank子做到野

gp招大技兩次團戰都cd緊

EZ收柒皮未
睇下隔籬sneaky拎幾多個人頭都贏唔撚到仲係到pick

呢隊真係勁，好似全員韓服前20

Blank
無壓力下失誤

佢一個困四個 唔係skt 應該要死人了

俾GP執撚左佢仆街死

30分鐘都唔洗

bang咁遲先有翻heart嚟打

支攻城炮推咗4個塔

礦工blank

輕輕鬆鬆

27分鐘就END左

Mvp 應該係bang or faker

bang係咪舉鐵

直推就嬴

bang啦

Thai做左乜 無次團戰有join

係咪打緊solo queue

佢個smite on99

依鋪 B 既意志

行左一局街

一個move 救世界

最後個波咪分開晒啲人

最強雙carry係咪返黎了...

炮車啦 4個turret

太早完
血鬼岩岩先開始會戰勁

唔好意思 我唔係好識波 純粹迷skt 3個字

Kdm 廢到四打五都俾人ace
打少個都贏啦

gp 招大完左 kdm 一定偷唔到

今場未至於咁辛苦姐

你地講到咁 唔知以為SKT打緊強隊

因為我叫泰仔唔好企圖做啲野

smite個下 好似GP大最後一下

因為skt 都唔強

泡仔d英文

乜撚野dimples
笑鳩tusin

其實開得唔錯 捉到thal 無tp 5打4
點知打得柒 加blank子eq 大拖左時間

下場ban zac 豬女 j4啦
迫礦工用Olaf 開大走佬
勝率大好多

faker未返

poly bridge

Tusin WutFace無咗

點解英文訪問

English Lesson

個韓妹幾靚

skt! skt! skt!

funny pigs

條囡做乜9

玩9 Kuro

冇冇ig/twitter

都唔可以話kdm 打得柒
Blank 子eq 串到兩個定三個
然後gp 連桶中faker bang 嗰時
Blank 子大4個 後面跟唔上收頭

kuro

i can dog swim

Kuro

I want no die

隻韓樂 左手邊

大4個呢下好關鍵

困住硬食faker同bang aoe

呢隊skt打kdm都咁綜藝
點打playoff

55

咁都綜藝

係前面柒咗姐 點夠kt 綜藝

出untara證明自己啦

PAPA未開game前話同左KT教練講叫佢出RUSH 唔知會唔會

2:0 無誤啦

喺faker面前pick lb

攞LB 打faker

想睇蛇女打lb

faker 心諗 ggez

lb

點解ez 仲咁高picking 率
明明隻英咁垃圾

英邊度廢

隻英機動性咁高
前期又唔差

lb 咁大膽

應該咁講
係呢家個series 呢隻英大用途唔高
到後期好難做到高輸出

咁點解唔揀炮娘

kkoma係咁拍thal仔

Kdm個bp

THAL係度笑

kkoma又同thal密計

kkoma好鍾意泰仔

8.5 係咪改返做之前咁

8.6都未改啦

咁炮娘呢？真心我覺得我有得簡情願簡kalister

trist nerf左 依家應該jinx 都好過trist

炮娘係lms虐下對面對線廢就得
打lck會輸勁多cs
但女警可以揀嘅..
可能佢地都預左打前中期先pick ez

但都未輪到走去揀 ez

papa poggers

炮娘應該唔會完全畀Jinx取代
技能組係原因唔洗解釋
而Ez切坦咁慢 想知打死一隻豬女要打幾耐下

ez係呢個陣正常情況係打到
如果佢上路都出坦 ez就真係切唔郁

kalista斬左就算啦
trist又係斬左

ez 係偏向安全 穩定
順嘅話好勁唔洗講
Dps 係比唔上crit champ 但係唔差
後期都唔係0 輸出
而且有q 比起其他ad 會更加易打damage

Jinx始終冇位移，好容易俾人捉死，我覺得唔會取代到Trist

fiora點輸

有位移同冇位移既AD係唔同層次

fiora lck winrate 超低

拎左first blood當贏左

Kalista 收晒檔

咁贏2場了

又要靠bang 了

心足啦

Faker 話 我都舉左成年啦
幫手頂下

根本個陣都唔係打團戰既
不如係咁殺faker拎返d滿足感啦

依隊skt 入到都比尋日既ksv 三零

faker

faker 飛左入去人地D人度

其實我都幾佩服PraY，而家仲敢玩Ashe嘅AD應該得返佢

2:0啦 bo3

個牆幾靚
但個人

要玩砌橋

今場優勢仲大過上場

playoff係打bo5

Lb拎左兩頭 加火龍 skt 88

琴日eu都有出

ksv 2場 都比人2:0

first round 係bo3

佢地果個wc 黎

THAL

KDM 今場咁都輸既 真係大笑話

olaf前期真係戰神

咁都有三場睇

bang 無視野入草

playoff第一場唔係BO3咩

佢想睇faker 喊

SKT 打KDM 都咁

BANG

我咪話bo3

銅牌賽

faker 可以喊了

我到底睇緊咩

劇本

LB 加 OLAF 真係好屈

技術性調整姐

Rox：唔撚係掛

Lb 秘密絕招 打skt

同琴日果兩場差好遠

facecheck

連唯一嘅bang 都咗 skt 沒了

加埋ez 真係為左打前期

咁

我差d以為自己睇緊eu

唔睇名 睇game play 我以為kdm 係kz

KDM咪做戲啦

kdm啲teamfight

edge隻勒布幾勁 可以打到faker輸線

隻fiora 好似伏伏地

..........

兩火龍

tailyah打爆lb就不如唔好做職業選手喇

琴日KSV同KZ,d call同團戰都好勁
今日2邊鬥廢

lb算係石女嘅counter之一
同埋配合olaf 2隻前中期夠哂勁

點解唔係咁就係極端

一隊對線柒,一隊團戰柒

無啦 skt起風了

lb始終都係秒人/被秒

sktskt

中前期優勢

咪 三火龍skt 都有掛晒
隻game 都玩佢地

希望KSV 3-0 依隊SKT

Kdm可以三火龍

3火龍 ez就係大炮

繼續拖就skt贏
但如果kdm食到3火龍就難講

effort

effort咁都唔洗死

kdm有fiora
雖然好似玩得幾差

打隻sup都打唔死 無啦

lb係counter tailyah count到核爆嫁喎
如果tailyah可以打爆lb,咁隻lb真係唔好做職業選手喇,用埋count英都輸

Rasie

贏2lv 但感覺thal仔都無淆佢

兩隊有排都唔會有bo5打

我覺得換kz同afs玩
依家應該領先6,7k

Kdm 明明可以打sidelane 點解要捉effort

多thal成60cs

泰仔輸咁多CS既

咁卡蜜兒單線又唔驚佢既 係睇團戰作用

fiora 出多件吸血
塔底都照殺

3火龍了

陣間唔知G持FW定HKA好

三火龍

啲企位做乜9

靚波呀faker

fiora做到野

skt 做乜9 分2邊

封哂

Faker zone out 自己

做乜撚野

招大.....

第4第5係打Bo3咋

Bang無上到車個陣散哂

無眼睇

faker 走柒左直接令到全隊走位柒

呢隊SKT入到playoff都係柒

Faker: 錢己收

faker做乜鳩

faker搞笑

又唔係搶龍企到咁做咩...

blank上車真係on9

咁都燈到第三場睇

Fiora Counter Camille 架wo

散撚曬做乜鳩

搞笑？

FAKER 收左錢

呢隊skt 入playoff 都走唔遠

三火加巴龍
Kdm要雷成點先輸

好睇下d faker腦粉有咩講

銅牌走位

2場都比olaf拎首殺
就ban啦 你估真係場場對面都滾唔起咩

應該走唔到

Faker troll confirmed

faker唔保bang bang死撚左啦

肚餓唔俾?

留BANG一條友係上面

爆兩路 起碼

3 火龍+巴龍

有牆點死呀 我唔信ez 會繼續單挑

完

1打2

Playoff bo3?

掂啊 1v2 到

roach

khan代打

faker好波

thal仔

fiora1p2

今場輸faker

咪再比thal玩carmmel 啦

blossom去左邊？

skt

1 抽2

ON9

Skt入playoffs根本威脅唔到龍珠
比ksv入先有啲機同佢打bo5

痴撚線

thal同faker

發覺我話邊個選手廢
佢表現就會直線上升

bang都舉唔起班垃圾

岩先係咪有人笑kdm個bp

由first blood到後面都輸faker

笑左 真係夠晒綜藝

輸埋佢啦SKT

咁你吹棒多D KDM

KDM 加油

FAKER又賣笑

bang好撚慘
btwskt準備喊lu

如果唔係三火龍
正常係殺到

rox真係會笑死

FAKER廢足全場

你尋晚

過撚到AFS同KT先講挑戰KZ啦好嘛

Skt

Faker已回塘

我有份笑

仲有一場 睇定d
班skt粉望實住

Faker送雙殺，一打二都輸

skt仲有冇得入playoff?

第一場咁fit 第二場廢到

如果唔係faker 唔使輸3火龍

Skt廢到咁不如輸埋佢啦 打playoffs都係獻醜

輸比榜尾唔入好過入啦

運氣都好緊要既

笑多場 可以笑半年

好奈冇見twitch咁多人睇LCK

無啦 呢場咁樣輸法 壓力原本一早係skt到
依家1:1緊 第3場壓力實大到爆

blank冇zac就唔識打機

skt1:2 係咪入唔到playoff

好心啦 KSV琴日都叫出盡力打隊第一
SKT打隊倒數第一都贏唔到2:0

個下blank責任大啲
tahm開大唔係bang上車反而佢上

Faker 輸first blood
下面草果個teamfight又on9
又輸3火龍個走位

由頭柒到尾

次次對面出啲冷門英成隊柒哂唔識打

難搞了 對面多bp多左隻fiora

olaf又要ban

rox本來喊緊 又要收返D眼淚

下 faker向下走比人單捉喎 skt先兩個tp救佢

跌baron skt 都輸左一半 迫住最後呢度賭殺到fiora

effort成日比人捉

估唔到尾隊都有咁既表現

skt輸埋既話真係會笑撚死

Faker俾自己main角打爆

KDM KDM

好多faker hater 係呢到

第一場係打bo3

估計有人教過佢地點打

bp廢到咁skt都可以派膠，我冇嘢好講

Faker會唔會又喊

衝啊KDM !!!

而家係人都知打skt唔用正常bp就贏

BANG上唔到車先係問題

Skt應對冷門英一直都好弱 仲記得s6 mf support

跟住bang個個位得佢一個比人zone ount
faker想r返去救佢

入唔到playoffs咁有冇世界賽打？

邊隊柒咪笑邊隊囉 鬼有咁多hater咩

其實呢度好多skt fans 但真心廢到撐唔落

利申 我都係

佢開大跟牆滑上去都有問題啦 ez 有移位技點殺呀

一人喊一次, 打和!

睇見SKT淪落到咁真係心都涼埋
3屆WC為左個PO附加場名額打生打死
重要係一季最後一場打魚腩

中上都比人counter
kkoma

kdm個bp咁都廢

咪就係

買左一百盒tempo

夏季贏左必入世界賽

唉，睇skt走得幾遠咋

kdm 有snowball / 好似今場三火龍 sidelane 131 都推死skt 啦
加埋tahm 招大今埸0 作用

Hate咩ter
今場打得差係事實喎

作為skt fans都係繼續支持同笑9skt

下一場輸埋既話blank 洗唔洗退休呢

Thal玩cammel場場都比人屌打都仲pick

skt 都想夏季冠軍

skt入唔到playoff嘅話
成隊有邊個會喊

三火龍好好彩

隻卡蜜兒賭對面唔識fiora 輸左

好羞家 輸比隊榜尾 人地KSV打KZ輸都打到咁精彩先輸

韓文台有10問10答

Kdm中上都拎到counter英 加埋olaf玩前期陣
其實bp唔差喎

我記得以前blank 隻zac雷到仆街, 跳入去送頭? 有無巴打有片,想睇番笑下

仲有咁多時間

咁春季贏左有咩著數？

其實SKT入去PLAYOFF都係比人虐
不如早D放假

effort應該會淡定D

好大機會積分最高

你睇round 1 skt 啲比賽 場場都

今季skt 真心又支持唔落
Mistake 真係太多
有得入playoff 算偷笑啦

Between ,但點都好過KSV

建議而家SKT即刻換人 輸左就換喇嘛

加埋夏季分數 2nd seed

贏左講乜都得

又有個skt on9 fans瘋狂負評

除左夏季冠軍之外 仲有2個位就係睇2季入面拎既分 (好似係)

如果tahm kench招大用得好d skt 唔會咁慘

有分
依2年SKT都係用分入
特別係春季

THAL訓醒既話就醒醒定定

3 rd 係要打加賽

錢/分

i see

今年skt快手收皮下年再黎⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀⼂

崩潰了

同埋regional都係睇分決定

真係cls

嬴左已經係證明啦

春季頭4有洲際打.

有得入msi

今年skt快手收皮下年再黎啦

笑了

贏唔到就。。。
入playoffs 都無咩意思

faker真係呢場戰犯
啲play柒到呢

好耐冇睇 想問SKT三連霸未
聽講冇死角

比人完爆

屌 啱啱返到屋企就見到Skt 打垃圾kdm都1：1

今年隊Skt 真係好撚廢

SKT三連霸無死角

但依樣野已經要多3年

first blood個下唔flash

Skt 贏呢場入playoff?

faker係問題 但其實第3條火龍個陣 bang上車去救faker會好好多
成個局勢會唔同 之後faker開車上去其實係想救bang

好恐怖
點解kdm贏到

改左名好耐啦

THAL真係

MVP 46TH

其實Skt 賣撚左faker 再重建得唔得

kdm 贏到gane

個下其實唔使上去都得 我唔覺ez 會單挑

仲有連續3次 2個人一齊插粉眼都唔知做乜撚
哂哂D錢同視野控制

Fiora會輸Camille 係得SKT先會

因為冇人會幫Fiora

求換faker

FAKER真係限制佐SKT個打法

唔係ez 係LB捉佢

廢咪笑
hate咩撚er
唔笑得呀SKT FANS

戰術黎 逼佢地拆眼拆耐D

負皮密密撳
好撚快手

同埋Blank真係好撚廢 快d走啦屌

終於知自己唔夠olaf打

KDM完全係損人不利已...

點解wolf比人雪住左？

岩先仲要有賽恩唔pick pick隻卡蜜兒
thal唔係以為自己真係khan下話

終於識ban olaf

秒負皮 笑撚死
諗起佢紅撚晒臉負皮個樣
SKT FANS

終於ban olaf

算啦 偷到一場都已經超額完成

搶左zac 勝率加五成

first pick zac but ban without thresh

唔好畀對面pick瑟雷西呀

又唔搶瑟雷西
傻撚左?

雷西counter 睇下SKT揀唔揀

㩒得好快
係咪俾啱啱skt搞到痴撚咗線

BAN血鬼

又比bang出法洛士

Ban左雷西

thal仔船長好似有保證

食棍仔糖

咪燈啦

Skt 玩埋船長 kdm勝率又加三成

flora again

Faker 係咪要pick lb啦

LB

上次先比固肥撚完

Ban左

Edge 0-8 Ryze

faker冰雞無得輸啦

睇左咁多場未見過skt船長贏線

小花又出秘密武器了

同問

faker soloq玩左咁多場冰雞
今次SKT贏LA

冰雞好咩 又唔係有sion

又有野睇

THAL仔生性啦

上路 玩埋 廢歐拉 睇bp 贏左了

faker係咪想報仇 `

SKT輸既機會係幾多?唔洗我講都知

係100%

都話團練表現好差

咁有自信2場fiora

skt no playoff

kdm out pick skt so hard

仲以為出蛇女，個陣
擔心skt

kkone對耳紅到 頭先係休息室一定好激烈

其實贏點係olaf lb多啲

船長好難贏線wo ching

KDM 好多連敗tim

其實咁樣拎住冰雞唔係好正常喎

skt 戰術係咁上下 條友輸左排就換走佢

之後新人上陣就會贏返幾場 之後又沉一排 不停loop

skt rip

完全唔知點解第2pick 要拎咗adc 先

都話有傷

之前BBQ隻沙王好似0-9跟住打SKT贏左

背傷呀？踢波呀

失戀啊

留名等睇skt收皮

SKT當final咁打

ROX仲緊張

Kdm能否最後威番次？

skt入唔到playoff
利申未來人

法落士打前中後期都叫有得打

永遠支持skt對家

肥到咁 如果坐姿唔正確有傷都唔奇

Ambitions: cuvée 快d打多場fiora

冇咁易被counter中上

不過小花份人好小氣

還我肥西/Duke

上唔十五分鐘唔爆 kdm輸
不過電腦分析一定爆

FAKER 廢到要玩冰鳥呢D 狗閪英

都拎咗support 先啦
明知對面zac
點解唔pick thresh /tham

冰鳥 依隻英冇咩輸出
都唔知有咩好

泰仔爆線有一定實力

咁應該係唔洗拎豬女先
唔係怪法洛士個pick喎
猜左剎雅之後法洛士算第二勁架喇

Faker最好就lol都唔好打最好

SKT 收皮未

都係㗎 第三pick 拎豬女都仲得

對面pick左tham先
pick thresh無用

小花拎有邊隻唔係狗閪英
一定要off meta拎刺客證明自己啦

Faker 開始學clown子玩狗西英
輸左又可以喊

係 退化到成個clown咁靠馬爾呃飯食

對面23pick 先係tham

穩線
上場賣笑賣到咁

控俾bang

唔知點解好想睇skt輸 同上次世界賽一樣feel

肥仔係易傷D 你睇UZI個背傷

因為佢嬴太多 好悶

無錯
最好拎zed屌打

邊個咁得閒 續個負評

冰雞無藍buff

thal 招大最咩撚

無啦啦fing乜大技啊blank

thal個大...屌

限制走位

有打中 adc heal 返

廢事比人話扣技
老西都出左先

斷後路 撿頭 你邊條鐵咩

唔放 啱啱團戰就殺到

支持SKT 收皮

陣容黎講我睇好skt 中期既爆發力

如果無sup 食 佢招大＋龍輸出 殺到啦

下路輸20cs

逼左tham食zac
所以下路先開ad

有被動喎

我有個問題
有時下路打塔
有時會自己打爆
有時讓比冰仔打爆
個分別係邊到？

韓國人d技術真係好恐怖

faker唔夠力

又殘血

kdm 痴左線

打緊乜鳩

thal 又輸個tp 比fiora

我到底睇緊乜撚野

屌kdm係咪要名留青史

差啲想講又冇人死

Thai 又on99 tp
Good job

又frist blood嬴左

THAL招大成場用黎ZONE OUT

ksv過緊數

咁應該係過緊落SKT度喎

過比kdm 定skt btw 唔係rox 過數咩

原來bang 輸緊30cs

rox 呀?

船長招大放黎做乜鳩

fiora贏gp線是否正常?

Skt執左佢把啦

唔係比冰仔打爆
而係想座塔食啲兵等對面食唔到

thal 真係好撚鳩

SKT贏左KSV入唔到playoff?

唔影響KSV
不過ROX入左
KSV應該易打d?

GP無COUNTER
ID問題

ksv點都入啊
依家係睇rox定skt

Thanks bro

ROX, KSV已經入左

gp唔係輸線先正常架咩

豬女又行左半場街

咁crown喊晒口做乜

SKT首塔率係全LCK最低

唔知

浪費晒d 眼淚

本身輸kz機會又細左

冇預rox 輸架嘛

前期應該55波
後期船長d桶未放完已經死左

所以ROX琴日輸左冇人喊

因為本來個場嬴咗就入 但輸咗
點知rox 又輸.令ksv 又入返

應該係ROX相信SKT會輸

佢地打先過rox vs jag 個場
佢輸咗=無咗主動權
不過 rox 又輸 所以先無事 好似係

Rox: kdm 孝感動天

點解skt前期節奏可以咁廢

但SKT贏埋
3隊戰績都9-9
KSV比skt同rox雙殺喎

塔2:0 又有Fiona 打後期

skt打得好柒

連登仔岩岩有人燈左skt隻船長先攪成咁

好危

唔係計細分先？

rox 細分輸一分

唔知係咪要計埋細分

選船長果下己經7左

快d輸埋佢放飯好過

大分 細分 h to h

難以想象對住KDM打成咁

effort呢個撞世界級

原來計細分

KSV而家0分
ROX而家-1分
KSV實入
而家SKT贏就入 輸就ROX入

第一場仲笑KDM 係垃圾隊

Blank招大真係鳩放嫁喎

Rox果陣贏左係10-8

好慘得兩條水龍

都已經係包尾隊

比fiora過得咁舒服

skt要水龍都唔守rift hearld

kdm唔係唔垃圾
係skt都一樣咁垃圾

thal又比人姦

Bang瘦到

完得未

4個人 都算頂得耐

執左佢啦
打到世界大戰咁

Lck 兩大笑話

船長 蠍子

以前Huni咁 比人屌架

kdm好似搞唔掂隻冰雞

上年話哂都世界亞軍

肥仔原罪

SKT輸左會點?

入唔到playoff

no playoff

會輸左

會入唔到playoff

船長關咩事?
定你講緊skt

1座塔都未拎到

無可能會輸

上下路 清兵線都慢

SKT撐住

泰仔有成10K DMG

講多幾句

thai最高dmg 你地笑乜鳩！

ryze

頂左隻青蛙過牆

贏喇屌 冇野睇

隻雷茲咩事

你估講幾句就主宰到輸贏咩

三外塔住爆 船長個大亂放

差d唔記得係睇緊kdm

Ryze招大

船長個大 唔放好過放

又係要faker carry

Sky edge

carry kdm

期待BLANK最尾巴龍比人搶走黎個反高潮

真係笑話黎SKT

blank

Blank 同 Thai 招大 靠嚇

除非對面jg死左
唔係應該唔敢食

屌 睇到好撚緊張
兩隊差唔多實力咁

贏3座塔，都只係輸500經濟

SKT拖多一陣就羸了,打後期無得輸

fiora 就快無敵啦

fiora 肥到不得了

Thai. M: diu 又比頭fiora 點打呀

燈緊啦 好多skt fans

仲係推唔到塔

BANG唔出RAGEBLADE?

就1001

blank d技無下中
打條撚咩